集合過千個讚，能鄭聽日接種嘅肺炎病毒就會活性化

齊集氣

集氣

200萬人集氣日日咒佢死，一條頭髮都無少到。
不如轉個方向改為祝佢一生平安算啦

屌，生理鹽水來架咋。
你唔係真係以為係真架嘛?

利申：如果有 1%係真，我都集氣。

黑㓊

集

連登對上討厭事物時99%留言：
我祝你全家死清光呀
我祝你長命百歲 百病纏身呀
我祝你冚家富貴呀
屌你老母呀死臭雞/黑警/林鄭/狗/五毛/condom
人地當你地係condom/免費雞/工具/搖錢樹/小丑咋
現實既你一定好悲哀/窮/慘/乞食/無朋友/無人理/無工返/loser

仲有無

咁少